[
    {
        "id": 1659,
        "question": "Konuğa saygı göstererek onun her türlü rahatını, gereksinimini sağlamak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ağırlamak, ağırlama"
    },
    {
        "id": 1833,
        "question": "İNSANIN KENDİSİNİ VE ÇEVRESİNİ TANIMA YETENEĞİ, ŞUUR",
        "letter": "B",
        "answer": "Bilinç"
    },
    {
        "id": 1086,
        "question": "Şehir içinde ana yol",
        "letter": "C",
        "answer": "cadde"
    },
    {
        "id": 1543,
        "question": "Tahta kepçe, çemçe",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çömçe"
    },
    {
        "id": 557,
        "question": "Doluluğunu, gücünü yitirme",
        "letter": "D",
        "answer": "Deşarj, deşarj olma, deşarj olmak"
    },
    {
        "id": 562,
        "question": "Çeşitli renk ve büyüklükteki karelerden oluşan (desen veya kumaş)",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekose, Ekoseli"
    },
    {
        "id": 1913,
        "question": "BÜYÜK ESERLERİN AYRI AYRI BÖLÜMLER HÂLİNDE YAYIMLANAN PARÇALARINDAN HER BİRİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Fasikül"
    },
    {
        "id": 232,
        "question": "Resmi bir törenden sonra yapılan büyük ve gösterişli şölen",
        "letter": "G",
        "answer": "gala"
    },
    {
        "id": 250,
        "question": "Hırsız, haydut, eşkıya",
        "letter": "H",
        "answer": "harami, haramiler"
    },
    {
        "id": 809,
        "question": "Kâr amacıyla sermaye yatırılarak kurulan kurum",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşletme"
    },
    {
        "id": 1751,
        "question": "Yeryüzünde en küçüğü Avustralya olan 7 büyük kara parçasından her biri",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıta"
    },
    {
        "id": 1455,
        "question": "Eklembacaklılarda yaşamın ilk evresi",
        "letter": "L",
        "answer": "Larva, larva dönemi"
    },
    {
        "id": 1618,
        "question": "Bir kimsenin sürekli ilişkide bulunduğu insanlar topluluğu, çevre",
        "letter": "M",
        "answer": "Muhit"
    },
    {
        "id": 949,
        "question": "Nikel'in simgesi",
        "letter": "N",
        "answer": "ni"
    },
    {
        "id": 820,
        "question": "Hayvan sürülerinin beslendiği açık alan, mera",
        "letter": "O",
        "answer": "Otlak, otlak arazi, ova"
    },
    {
        "id": 1534,
        "question": "Bir alışveriş ilişkisinde, borcu alacaklıya vermek, tediye etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödemek, Ödeme, ödeme yapma, ödeme yapmak"
    },
    {
        "id": 65,
        "question": "Yalan söylediğinde burnu uzayan roman karakteri",
        "letter": "P",
        "answer": "pinokyo"
    },
    {
        "id": 1121,
        "question": "Herhangi bir işte, bir yarışta, birbirini geçmeye çalışan, aynı şeyi elde etmeye uğraşan",
        "letter": "R",
        "answer": "Rakip"
    },
    {
        "id": 407,
        "question": "Güldürü niteliğinde kısa oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "skeç"
    },
    {
        "id": 1684,
        "question": "Otomobil iç lastiği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şambrel"
    },
    {
        "id": 91,
        "question": "Eski dilde öğrenci",
        "letter": "T",
        "answer": "talebe"
    },
    {
        "id": 1562,
        "question": "Bir toplulukta rahat konuşamayan ve rahat davranamayan, sıkılgan, çekingen",
        "letter": "U",
        "answer": "Utangaç"
    },
    {
        "id": 1871,
        "question": "BİR DEVLETİN BAŞKA BİR DEVLET İÇİN, TANIDIĞI SÜREDE İSTEKLERİNİN YERİNE GETİRİLMESİ İÇİN VERDİĞİ NOTA",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ültimatom"
    },
    {
        "id": 483,
        "question": "Sürekli bir yönde gidip gelme, yürüme, dolaşma",
        "letter": "V",
        "answer": "volta, volta atma, volta atmak"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 739,
        "question": "Gerçekleşeceği düşünülmeyen, hesapta olmayan, umulmadık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zuhurat, Zuhurât"
    }
]